{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077006?place[place_type]=GID&place[gid]=1077006&place[latitude]=36.6349264152&place[longitude]=126.3045504622&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 수정펜션"
    },
    "text": "2019年夏休みシーズンを迎え、8月15日~17日(3日間)、ビョルジュブ村毒殺無料体験イベントが行われます。 今回のイベントはスジョンペンションから徒歩5分以内に位置していますので、ぜひご利用ください。 ペンションでは、追加料金として基準人数を超える場合、1人当たり10000ウォンが加算されます。 施設としてはバーベキュー場があり、周辺には青浦台海水浴場、夢山浦港、干潟体験などの観光施設があります。 入室時間は午後14時からで、退室時間は翌日午後11時までです。 退室前には客室整理と飲食物を含むゴミを分別してください。 入室および男女同室での宿泊は、未成年者は法的同意なしでは不可能であり、ペット同伴の入室も禁止されています。 個人の持ち物の紛失は責任を負いませんので、大切なものは大切に保管しなければなりません。 客室では肉類や天ぷら料理を調理することはできず、バーベキューを利用する際には指定された場所を使用しなければなりません。 また、午後10時以降はバーベキュー場は使用できず、客室は禁煙です。 什器破損時には弁償の責任を負わなければならないので注意しなければならず、退室時には客室を整理して生ゴミなどを分別しなければなりません。 チェックインは14時から、チェックアウトは11時までで、客室ごとに定員は異なりますが、定員は基準2名から12名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "イベントの開催日程はいつですか？",
            "answer": "イベントは8月15日から17日までの3日間開催されます。"
        },
        {
            "question": "イベントの場所はどこですか？",
            "answer": "イベントはスジョンペンションから徒歩5分以内のビョルジュブ村で行われます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金として基準人数を超える場合、1人当たり10000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光施設がありますか？",
            "answer": "周辺には青浦台海水浴場、夢山浦港、干潟体験などの観光施設があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後14時からで、退室時間は翌日午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしでは宿泊できず、ペットの同伴も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室では肉類や天ぷら料理の調理はできず、バーベキューを利用する際には指定された場所を使用しなければなりません。また、午後10時以降はバーベキュー場は使用できず、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "什器の破損時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "什器の破損時には利用者が弁償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14時からで、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何名までですか？",
            "answer": "客室ごとに定員は異なりますが、基準2名から12名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 404
    }
}